---
lang: ja
id: index
url: /
title: Fedi Ponies
---
## さあ、行きましょう！
### 「Fedi Ponies」とは何ですか？

### 「フェディヴァース」とは何ですか？

### フェディヴァースに参加する方法は？

### 英語は必要的なですか？

### 既定のインターフェイスが適合しない場合はどうなりますか？

## 次は何ですか？
さて、何を待っていますか？[サーバーを選択して、フェディバースに参加しましょう](./next/)！
